鐘意左個女仔…好想下次如果再有大獲野可以同佢起街一齊渡過

呢個時期其實唔想講咁多兒女私情…
不過又有d不吐不快

成個六月有開咩重要遊行69，612去到71
都係自己一個出去前線做哨兵
其實一路都見到有拍緊拖既巴絲一齊努力
覺得佢地真係好幸福…
然後每次返到屋企諗返得自己一個，身邊朋友唔願出
或者條件上無辦法可以好似自己單身寡仔咁無牽掛去做呢d野
真係有d唔開心同有d孤單

其實宜加都有同個女仔傾計，不過覺得自己無人無物
又搵得唔多，差左7，8年有d距離，就覺得無乜信心

其實我純粹呻下架咋，唔好意思
打後有需要到我，我都一定會再出尼做哨兵
咁多位，加油

同附近啲人傾計啦

狗公

出得㴝嘅巴打，唔衰得去邊嘅
巴打要有信心

多謝你

同緊男朋友拍拖 但發夢個陣佢早走咗
心入面一直都好介意